集個氣

又話唔玩辣殺驚

狗改不了吃

課吧

不是吧...